% -*- coding: utf-8 -*-
\section{Documentación}
A partir de la historia 4 se ha obtenido la memoria del proyecto que debe
cumplir con la normativa académica.

Además de la memoria del proyecto, se ha generado también la siguiente
documentación a lo largo del desarrollo del proyecto:
\begin{itemize}
  \item Documentación de la {API} de OpenSheet generada con Javadoc
  \item Manual de usuario del comando de OpenSheet.
  \item Manual de usuario del servicio web de OpenSheet.
\end{itemize}

Los manuales de usuario creados se han añadido como apéndices a la memoria del
proyecto.

% Local Variables:
% coding: utf-8
% mode: latex
% TeX-master: "main"
% mode: flyspell
% ispell-local-dictionary: "castellano8"
% End:
